# Основи Git Python українською

Завдання 4.

> Надішліть репозиторій на віддалений сервер.

Завдання 5.

> Додайте ще гілки dev та test на віддаленому репозиторії й додайте у кожну по 5 файлів. Виконайте коміти файлів. Відобразіть усі гілки на екрані та усі коміти у гілках.

Завдання 6.

> Виконайте клонування репозиторія з віддаленного серверу на свій комп’ютер.

Завдання 7.

> Створіть нові версії файлів. Створіть коміти. Надішліть зміни на віддалений сервер. Відобразіть усі коміти у гілках. 

Завдання 8.

> У віддаленому репозиторії зробіть злиття гілок dev/test та синхронізуйте зміни з локальним репозиторіем.
